%doc: directori/original.doc
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{Valoració de l'entrevista}
{\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{primaria/img/valoracio_entrevista_esteve.jpg}}
{Primaria}
{215} %pagesof

    {\small
    \begin{itemize}
\item M'ha agradat molt perquè he conegut una mica més l'Esteve, el nostre director. Em fa molta pena que es retiri.
\item He trobat molt interessant conèixer un fundador de la nostra escola. I crec que som molt afortunats de conèixer a un senyor que és part de la història de l'escola Solc.
\item Ha estat tot un plaer conèixer la història de l'escola des del principi fins avui.
\item Penso que l'Esteve és una persona molt sàvia i que té moltes coses a explicar. El que m'ha sorprès més ha estat saber que l'escola va ser la primera en tenir ESO.
\item A mi m'ha semblat molt bé fer una entrevista al director de l'escola, ja que mai havia parlat amb ell. Fins i tot havia pensat fer alguna cosa mal feta per parlar amb ell! Ja no cal, perquè ja ho he aconseguit.
\item Crec que a l'Esteve li ha agradat perquè se'l veia content. Ens ha costat molt ordenar cronològicament totes les preguntes que teníem preparades però ens ha quedat molt bé.
\item El que més m'ha agradat ha estat la pregunta final: - Què sents al mirar l'escola? - Que ha valgut la pena!
\item No sempre es coneix al director de l'escola, m'ha agradat molt. A més, ens ha explicat les seves coses sense problemes.
\item M'ha agradat molt perquè amb totes les preguntes que li hem fet hem après una mica més de la història de la nostra escola.
\item M'ha agradat molt perquè havien preguntes divertides, molt boniques i interessants. Fins i tot algunes respostes no me les hagués imaginat mai! Ens ha dedicat un temps molt bonic i l'hem aprofitat molt.
\item El que més m'ha agradat és que el director vingués a la nostra classe. És molt divertit i simpàtic. Les frases que deia eren molt boniques.
\item Per a mi, és una persona que ha fet moltes coses interessants a la vida.
\item M'ha agradat veure que l'Esteve és una persona simpàtica, ja que quan el veig per l'escola sempre va molt enfeinat.
\item A mi, com a nen, m'ha semblat bé, ja que no sabia que l'escola ve de tan lluny.
\item M'ha agradat saber que l'escola la van fundar 80 pares i professors.
\item A mi m'ha agradat molt perquè era un vell amic del meu avi i m'ha recordat a ell en alguns moments, sobretot quan hem parlat de quan es va crear la primera escola Solc, perquè el meu pare hi va anar i el meu avi i la meva àvia van ajudar a fundar-la. L'Esteve es veu molt bona persona.
    \end{itemize}
    }

Aquest és el resum de la valoració de l'entrevista que hem fet els nens i nenes de 5è de Primària.
Moltes gràcies Esteve per dedicar-nos el teu temps i per respondre tan bé a les nostres preguntes.
Et desitgem molta sort!!!
\end{news}
